{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2677973632/suwon-beulaundoteu-suwonjeongjajeom-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336239&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320857206&selectedRatePlan=387349793&expediaPropertyId=83655426&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 브라운도트 수원정자점"
    },
    "text": "水原ブラウンドット水原亭子店 (수원 브라운도트 수원정자점)\n水原ブラウンドット水原亭子店は広橋湖公園から約7.8kmの距離に位置しています。 当店では、お客様にWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 27個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店はどこに位置していますか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店は広橋湖公園から約7.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店ではどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店では、お客様にWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店の客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店のチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店のチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店での特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店では、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店ではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店では、ペット同伴の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店では、共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店の駐車場について教えてください。",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店では、無料のセルフ駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水原ブラウンドット水原亭子店では指定の喫煙区域がありますか？",
            "answer": "水原ブラウンドット水原亭子店では、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 671
    }
}